(JJ插沙求救)電腦hand機一直load唔番入window

成日打打下機會無啦啦定格然後hand機
然之後reboot部機會一直load係載入window個畫面
load左幾分鍾之後入唔到window之後會藍mon (0x0000007b)再自動重新開機

已經試過用野刷過個ram/display卡再重插
清左塵 入window個陣display卡同cpu個風扇會轉

咁既狀況係咪通常死底版/cpu多？

應該係hdd有問題
我之前試過，個error code 同你一樣
Load極慢 重開機死左
試下重裝windows
Ps 我win7

唔該巴打
咁你係重裝windows就無事 定係都換左個hdd佢？

拆個hard disk 出嚟 用第二部電腦check下佢死得未

同樓主一樣，但重裝完個系統都係唔得。
重裝完嗰下係用到，過左陣又死機，然後就開唔返。
如果重裝系統都唔得，咁可以點

無換到

我估係ram or hdd 問題 最好問fd借試下邊樣壞
Hdd有可能直接死

hand hand?

Hdd如果用左好多年

就拿拿聲換個啦

趁依家ssd咁平